【出路討論】要有方法比和理非參與運動

－－－前言－－－
政府主動出擊，將會以安全為由禁止一切大型遊行
此舉令和理非無法參與活動，政府就可以慢慢瓦解民氣
所以我地要做既野係：確保和理非可以繼續參與運動！！

－－－對策一：大量小型遊行－－－
今日星期六朝上分別有兩場遊行：親子遊行及銀髮遊行
代表乜野？就係警方無法拒絕非常指定性既遊行
接下來可以遍地開花，用不同名目於多區組織遊行
例子：天文界激光遊行、女權反黑警性暴力遊行、勞工拒中資遊行、醫學界人道危機遊行、城大畢業生反送中遊行
呢個方法更可以令到遊離派睇到香港各界都有人反政府！

－－－對策二：商場行街－－－
而家和理非最驚就係無緣無故被拒捕，所以部份人士不敢參與未得到「不反對通知書」既遊行
既然機場運動咁安全，點解唔方便大家，將類似行動都放喺唔同商場上？
每星期集中人群光顧三四個商場，沿途向街坊遊客做文宣
嘆冷氣！低風險！聚民氣！阻消費！門檻極極極極低！
如果商場唔比人坐，我地可以係咁行
如果商場趕人走，我地可以突擊其他商場

光復香港，時代革命

pish

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

[民間記者會]要贏民意，除咗做到政府做唔到嘅野，仲要做到大眾覺得我地做唔到嘅野。

應該叫民陣再搞大遊行

Pish

上次都叫批咗半條路, 最擔心係下次直頭唔批

罷買

Bye buy day 一齊去商場window shopping

推

Exactly

3毛LIST

95511815 (democrazy大陸三毛狗)
92489255
98787225
63028381 (敏姐,聲稱自己南邊圍人,聲稱中立實質ON9藍屍)
65561709 (野蠻天尊,日日聲言棍打黃狗仔)
95477660 (南邊圍人)
92807630 (ON9廢老,日日聲言棍打黃狗仔)
67195852 (人型豬)
96676465 (大6仔)
63365408

自從愈黎愈早驅散 都唔敢去遊行
和你飛就有去

我非常明白, 所以要搵方法比和理非繼續玩

好似ok

和理非升級
最有效就係罷工 罷買 罷市

agger

和理非唔出現既係因為佢地唔接受激進既示威
你要佢地出黎既話要有一段時間冇衝突出現先有可能

每次衝突都係夜晚
佢地都走曬啦

Push

冇關係
和理非唔接受衝擊令佢地唔再想牽涉入去整個活動入面

思考下 街坊落區遊行 係咪已經被政府ban 係咪警犬唔會再批
專業人士搞遊行 政府會唔會冷處理
政府依家做緊冷處理和平示威 放大衝突示威
有邊個位置 警犬係必須要守

講清楚和理非接受衝擊, 只係有負擔所以唔敢比人拉

咁咪和理非自己搞活動囉
反正而家係唔係都反對你遊行架啦
就算有不反對通知書都係照拉架啦
如果仲覺得要好似以前64 71個d咁安全先出黎咁我唔知你呢兩個月係咪白過左

街坊遊行基本上ban硬, 所以只能以界別為名目遊行
事實係政府一直都冷處理緊遊行
但目前為止遊行最大作用係繼續凝聚民意

我只係講緊佢地一百萬兩百萬既遊行佢地先接受
所以呢批人有冇可能再叫得番佢地出黎先係難題

尋日燒街衣都拉
目的就係嚇到一班街坊唔敢再落街支持

和理非會唔會做多啲法律抗爭？

例如有人話不反對通知書一定要有糾察先批，但呢樣根本唔符合公安條例，照跟等於幫黑警濫權

[請廣傳] 支持黃商抵制藍商救港app「自由篩」已成形，短期內推出上架

作為和理非一份子，我想講我地好多而家都驚出黎遊行，唔係驚黑衫，係真心驚白衫黑福建佬。
你地要諗吓點樣營造一個安全嘅氣氛去行…

借個靚位 感激！

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略